見到廢老拉底口罩嚟咳，應該點做？

例如咁

都唔知點解好人就中肺炎 廢佬就唔中

咁好樣不如唔好戴

拉返低自己口罩再對住佢咳